酒呑童子係咪廢老？

係
唔係

加多樣

支那蝗語賤種兼廢老暨五毛

大家唔好淨係vote完就走
幫手推下post

評已正

正皮

幫推

酒呑童子偷偷地負評

好小學雞
post校園台啦

時事台本身就係小學雞台